機場手足見狗就要走！

係機場要散，硬碰一定會犧牲手足。唔係我唔支持勇武，但好多人都冇gear，唔夠狗黎。而且一定會有人比狗捉
我地搞機場係要搞鳩經濟黎做我地嘅籌碼，唔係要同狗開波
大家嘅安全最重要

Push

乖啦咁多位 我地呢兩日已經好成功 唔好留係機場比狗打

幫推

手足要安全

推到大家見到為止

光

復

香

港

時

代

革

命

push

頂

P牌仔推唔到post呀

點解其他P牌仔咁勁可以帶風向

推

P